多謝勇武， 多謝手足。。。

多謝勇武， 多謝手足。。。

下次可以玩手指

一來片段睇落唔會咁血腥， 二來你諗諗如果玩中指既， 佢真係快